點解Thanos 撻手指嗰陣戴咗手套都會發出「撻」聲

用口扮架囉懞撚

啪啪聲

點解你老豆當年會咁on9 屌到你老母啪啪聲，然後生左你出黎

因為撻手指聲係由手指打中手掌ge響聲

靜電

其實真
應該係鐵撞鐵既聲先岩
「撻」聲係打落人肉既聲

斷手指聲

你用無限手套噠過咩？

你求其戴隻手套睇下會唔會撻
你知唔知撻手指原理係乜?

我搵唔到無限手套撻，無限手套唔係一般手套

樓豬蠢過隻主

反對修訂逃犯條例 香港的終局之戰

星期六 早上9點
立法會將會開會討論有關修訂 暫未知會否表決
由於秘書處政變 原本由涂謹申主持會議改為石禮謙主持

事態危急
一定要阻止立法
否則香港直送中國受審
到時中國話你犯咗中國法律 無需證據 無需理由
就可以光明正大係香港夾你返中國
坐黑獄 洗你腦

此修例禍害大於23條立法
23條>>>(需危害國家安全，香港審判，香港監禁)

修訂逃犯條例 >>>(莫需有，中國政府可任意控告香港人任何罪行，香港會配合執法將你拘捕，移交中國審判及監禁，無需證據 無需理由)

笑到仆街